又話華為係中國人的驕傲，點解華為依賴咁多外國技術同零件?

做漢奸係中國人既驕傲

中國人唔講呢d既

我都唔知

根本上係將啲零件左砌右砌
冇乜自主研發
就算所謂「自主研發」，都係炒
所以你見佢地機價咁平，因為少左研發呢一個成本

因為美國先係中國人嘅驕傲